一到星期五晚 班偽毒即刻唔見晒！！

柄埋一邊喊你唔知姐

真毒

溝完仔？

死mk

我柄埋一邊喊

做朋友

做㖕

食完女上黎恰毒撚？

唔好扮毒

mk入黎笑我？

那有女 你老母

其實毒撚一個更開心

做fd 不了

扮毒

又恰毒撚

我又唔係坤狗

你冇女咩?

你係咪a0

我毒撚點會有女

係
做咗好多年兵了

兵狗 我唔同垃圾兵狗講野

你咪講咗

jacko'neill

死毒撚

毒死了

Arm

又黎笑毒撚

打左成晚機

想幫你打

要排隊

排隊打柒你

排隊愛護我

冇人排

我排緊

有咩歌好聽

同自己拍拖啦

好多女女都會好傷心

如浮雲未知曉

見你病得咁嚴重

....

笑

歌詞黎